{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007764",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "나주 누마루 한옥스테이 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 追加人数が予約に含まれる場合、予めペンションまでご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペンションによってはペットと一緒に入室できる場合もありますが、場合によっては拒否される場合もありますし、それによる払い戻しはできません。 宿泊施設は青少年の男女同室での宿泊を禁止しており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室および退室時間を守っていただき、客室や周辺施設をご利用の際には毀損や紛失に注意してください。 もしこのような場合が発生した場合、宿泊客は損害賠償責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的な炊事道具を持ち込むことも禁止されています。 喫煙は客室内では禁止され、指定された喫煙エリアを使用する必要があります。 他のお客様に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌は自制しなければなりません。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションごとに期間未確定により価格が誤って表示された場合、自動的に予約がキャンセルされ、通常の価格で再予約することができます。 バーベキュー装備のレンタルは可能で、30,000ウォンです。 駐車も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "追加人数は予約に含まれますか？",
            "answer": "追加人数が予約に含まれる場合、予めペンションまでご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペンションによってはペットと一緒に入室できる場合もありますが、場合によっては拒否される場合もありますし、それによる払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用は可能ですか？",
            "answer": "宿泊施設は青少年の男女同室での宿泊を禁止しており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用には注意事項がありますか？",
            "answer": "入室および退室時間を守っていただき、客室や周辺施設をご利用の際には毀損や紛失に注意してください。もしこのような場合が発生した場合、宿泊客は損害賠償責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理や焼肉はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的な炊事道具を持ち込むことも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止され、指定された喫煙エリアを使用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "他のお客様への配慮について教えてください。",
            "answer": "他のお客様に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌は自制しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "価格が誤って表示された場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペンションごとに期間未確定により価格が誤って表示された場合、自動的に予約がキャンセルされ、通常の価格で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー装備のレンタルは可能ですか？",
            "answer": "バーベキュー装備のレンタルは可能で、30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "駐車も可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 470,
        "QA": 575
    }
}